一人一首讀書時期既MK歌

不得不愛

愛呀呀呀 噢 愛得抱抱

借火

別說話

依首洗腦

瑤瑤

為你寫下愛情歌

何事我會妒忌

我再沒勇氣向你講舊時

當時好多台灣歌基本上都好mk，仲有twins所有歌

淪為行過寵物

到此為止

酷愛，首歌真係好no

J過呢首

唔知點解網吧係要播 思覺失調

然後勁舞圈就 火花 同戀愛ing?

濕了便吹一吹

原來咁多年了

何事我會妒忌我會擔心 魔鬼搶走你

非你莫屬

臨別擁抱

Lalalala Lalala lalalalalalala

留住你 會否比分開更好

那天我共你勾手指尾 答應過會更愛你

屌依首

仲有個走音男女mv 版

I’m still loving you

澳門M記食雪糕個個呀嘛

一定有專屬天使

無謂kissy kissy kissy

Butterfly

屌 當年個mv笑死我

再來兩輪kiss

ching有返啲年紀

屌你唔隊草我就唔撚鐘意

十分愛万刀甲全盛時期

生無可戀！

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

戀無可戀

夜遊杜拜

正死🌻

紅蓮華 我d幼稚園同學日日聽

我相信是世間說共你都應該登對

我會擔心魔鬼搶走你

邊個夠我呢首mk

識呢首一定mk過

利申以前mk妹

仲有金鐘國果首

年輕得碰著誰

杏仁亦要花氣力